返工最度縮請食飯

之前做有份工
個pm升職做左senior pm
請大家係新x記食一餐晚飯
大約十幾個人去到
屌佢夠膽死淨係叫8個送到

個個食完條友仲厚面皮問
大家夠唔夠食

屌你咁問到唔通話唔夠呀
大家你眼望我眼咁 冇人出聲

最後走大家去搵車閃
同一d fd少少既去m記補飛

唔係狗糧仲想點

還得神落

成班都唔夠膽講 挑，要請食飯咪撚姑寒，好撚肉酸

之前返煙腸間公司 welcome lunch都食左400/ppl
後尾仲食左好多餐海鮮同酒店 係我人生食得最多好野嘅幾個月

你第一日返工定點
點講呀

請食冬至飯 計埋老細10個人 叫咗40碟 佢話太多 成程飯都黑黑地面 到賣單 我同兩個同grade同事（最低級係我地）要私下夾5碟嘅錢 分單畀錢 每人夾咗$80
而去酒樓嗰程小巴錢其他上司唔夾 又係要我地三個最低級嘅人夾

利申老細月入十幾萬 其他上司月入8萬幾

要夾咪扮豪啦屌

40碟乜?

係我就唔夾喇on9

屌，我做地盤既，大把地盤佬都夠膽講，再唔係都暗示佢聽，唔聲唔聲鬼知呀

壽司

一人4碟

我寧願唔撚去

肯請算好啦

有D升左職同屋企人happy算嫁啦
都廢L事同你地番工同事慶祝
幫佢上位D大老細都唔會請佢食
番工又唔係番學洗乜同你熟

地盤點同呢d office 19工

嘩 你做過人未？

但樓主倒貼咁濟 又要畀部分錢又要畀車錢
仲要受人臉色 寧願自己食好過啦 又唔係食唔起

你都識講地盤啦 我係地盤返工都見唔少講兩句就屈到人開幾圍請食飯添只要你有料人地服你
但唔等於呢種乜都夠膽講既文化係正常

係囉...